有市民將一個寫上「底褲」二字的政府銅芯口罩掛在附近欄杆上，有現場駐守的外籍指揮官亦正佩戴同款口罩。

吸多d銅啦黑狗

字體幾靚